# ТК КА, РБ, КГЧ, РКН
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → **[СхД](draw.md)**  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Технический комплекс** — русскоязычный термин. **Technical complex** — англоязычный эквивалент.</small>

**Технический комплекс** КА, РБ, КГЧ, РКН — совокупность стационарных и подвижных технических средств и сооружений с техническими системами, структурно организованными в базовые комплексы по видам оборудования, которая совместно с дополнительными комплектами технологического оборудования обеспечивает необходимые виды работ с различными типами [космических аппаратов](sc.md), [разгонных блоков](lv.md), [космических головных частей](lv.md), [ракет космического назначения](lv.md) и их сочетаниями.



## Описание ТК
…

1. [Класс чистоты](clean_lvl.md)
1. [ССИТД](tsdcs.md)



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|**【[](.md)】**<br> <mark>NOCAT</mark>|

1. Docs:
   1. [ГОСТ 53802](гост_53802.md), п. 20‑25
1. <…>


## The End

end of file
